舞 王 羅 志 祥 自 稱 移 動 荷 爾 蒙

嘜撚係移動荷爾蒙？

笑撚正

笑撚死

自稱完所有嘢都唔會認 全部都話係人哋封佢

光速屌閪.gif

即係粵語嘅撚樣

一把年紀扮泡菜佬

Bomb bomb

自己射！

邊道自稱？